[文宣方向]如果我是支那人，怀疑自己有肺炎，是否要先到警署报案才能获得免费治疗？

问: 听说香港医院收费很高，支那人是否要先到警署登记才能享用免费治疗？

问: 不知道警署内是否有免费口罩提供，有的话我就不用戴了。

各位好客嘅手足，為左促進支那同胞同黑警之間嘅互助互利，我地絕對要做好文宣，喺各大口岸旅遊點解答佢地嘅問題，係咪？

Push

先報案等警察叔叔護送就醫

要貼埋各區警署地圖

順便快啲搞同鄉撐警集會啦

致各伟大的同志同胞们，特别是已在飞机上或高铁上由武汉去香港治病和过年的，我们有重大消息發怖！过去半年，香港政府和香港警察都感受到祖国14亿同胞支持执法施政的热情和热度！现在疫情爆发，正值国难当前，我们正适时报恩！一个地区最重要的行政单位和执法单位，所以我们的住处（礼宾府、各区警察部、警察总部、警察宿舍）都是全港最安全卫生环境最好的地方！此时我们的怀抱必定为同胞们所打开！

係長輩v7見到

黑警又有 OT 啦。
今次係 Sick Leave，唔洗做仲有飯食。
黑警仲可以死全家。感謝主啊。
阿門。

警署是個好東西

-.-

打殘字無人屌

連登折墮成咁

又殘字又表情

俾支那人睇唔通用正體字呀？！

認自己支那人

屌你老母，你依家唔係睇緊？好撚柒呀

文宣方向呀，俾自己人睇嘅咩？

係免費得到即時治療

中國人問路
指引佢去狗屋

先去警署慢慢詳細咁講點嚟香港，
搭咩車見過咩人，留咗幾耐，
食過啲咩，一定要詳詳細細咁講，
講完要警員覆述一次，
再好好咁睇清楚寫咗乜

聽說什麼散仔俱樂部現在改成免費包治醫療中心，普通話優先

中国的病毒必须使用中国人的方法治疗，西方治疗方法只会水土不服。

中华五千年流传下来的传统，最牛的是广东人的炖汤，营养都得以保留，是养生抗肺炎的上品。

只有老司机才知道的香港炖汤店 - 炖，一碗炖汤就包含了所有抗肺炎的精华。 有发热可以去喝一碗清热润肺的海底椰麦冬川贝炖瘦肉。 有咳嗽可以去喝润肺止咳的虫草花无花果炖鸡。 全身发疼可以去喝党蔘北芪炖瘦肉。 呼吸不畅顺要喝花胶螺片炖鸡去润肺补气。

666吧？ 注意一定要喝热的，别打算外带，功效会大减。

四家分别，赶紧去喝

推下比支那人睇

嘩

是

push

推